香港人我求下你

二百萬人出嚟，係，係好溫馨好靚仔，但你又滿足啦咩？見到有人我哋寫緊歷史，外謀又話香港社運新模式乜乜乜，但係我哋嘅訴求達到之前，我哋係寫咗一版二百萬人出動但都徒勞無功嘅歷史。冇人想見到，今次反送中好似雨革咁俾政府磨到無哂鬥志之後成五年都動員唔返香港人去抵抗踩到上心口嘅議題。就算送中好似停咗，明日大嶼呢？國歌法呢？場仗仲喺我哋前面，仲未完，仲有排打。

所以我求下大家，繼續搵多d方法延續香港人嘅氣數。不論連登仔炸尻班蛋散嘅外國籍/資產又好，唱聖詩又好，出文宣又好咩都好，只要諗到嘢就放手去做啦。一路而嚟，我諗每一個人都睇到，我哋要贏，唔係靠勇武去衝、唔係靠泛民同政府傾、唔係靠全港上街，而係勇武衝時有人撐，泛民傾時有民意籌碼，全港上街時有人行出多一步話俾全世界聽有幾咁不滿。

求下大家，唔好停。

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

推